msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 12:57:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-02 14:19+0000\n"
"Last-Translator: Lucifer <786325481@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"stride/gamestudio/zh_HANS-CN/>\n"
"Language: zh_HANS-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.5-dev\n"

#. Message displayed when the user tries to build without having selected a current project
#: ../editor/Stride.GameStudio/Debugging/StrideDebugService.cs:40
msgctxt "Message"
msgid ""
"An executable project must be set as current project in the session explorer "
"in order to process build."
msgstr "为了处理构建，必须把会话资源管理器中的当前项目设置为可执行项目。"

#. Generic error message when we are unable to launch a game on a remote host.
#: ../editor/Stride.GameStudio/Remote/RemoteFacilities.cs:120
msgctxt "Message"
msgid "Unable to launch {0} on host {1}"
msgstr "无法在主机 {1} 上启动 {0}"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:16
msgctxt "Settings"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:24
msgctxt "Settings"
msgid "Default session to load"
msgstr "默认会话加载"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:28
msgctxt "Settings"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:32
msgctxt "Settings"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:36
msgctxt "Settings"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:40
msgctxt "Settings"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Location where to deploy.
#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:44
msgctxt "Settings"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Ask if we should prompt user with the crendential dialogs if necessary.
#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:48
msgctxt "Settings"
msgid "Ask for credentials when deploying game"
msgstr "在部署游戏时请求证书"

#. Name of X display where to launch game.
#: ../editor/Stride.GameStudio/Settings/StrideEditorSettings.cs:52
msgctxt "Settings"
msgid "X Display"
msgstr "X 显示"

#. Confirmation message when everything is correct while testing credentials.
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml.cs:75
msgctxt "Credentials"
msgid "Your credentials are correct."
msgstr "您的证书正确。"

#. Display error message when host does not respond.
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml.cs:78
msgctxt "Credentials"
msgid "Couldn't reach the specified host."
msgstr "无法访问指定的主机。"

#. Display error message when credentials data is invalid.
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml.cs:81
msgctxt "Credentials"
msgid "Invalid credentials."
msgstr "证书无效。"

#. Display error message when location does not exist.
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml.cs:84
msgctxt "Credentials"
msgid "The location you specified doesn't exist."
msgstr "您指定的位置不存在。"

#. Whenever something not expected happens while checking for credentials.
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml.cs:87
msgctxt "Credentials"
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "发生了未知错误。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml.cs:85
msgctxt "Message"
msgid ""
"To reset the layout, Game Studio needs to close and re-open all asset and "
"document editors. You won't lose unsaved changes."
msgstr ""
"要重置布局的话，Game Studio 需要关闭并重新打开所有资产和文档编辑器。在此期"
"间，您不会丢失未保存的更改。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:50
msgctxt "Title"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:200
msgctxt "Message"
msgid ""
"Some game code files have been modified. Do you want to reload the "
"assemblies?"
msgstr "游戏代码文件已被修改。您要重新加载程序集吗?"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:202
msgctxt "Button"
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:202
msgctxt "Button"
msgid "Don't reload"
msgstr "不重新载入"

#. Displayed when user tries to run a project that is not on a supported platform (for execution).
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:331
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:465
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:472
msgctxt "Message"
msgid "Platform {0} isn't supported for execution."
msgstr "不支持在平台 {0} 运行。"

#. Displayed when user tries to run Android project without an Android device attached.
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:435
msgctxt "Message"
msgid "No Android device found for execution."
msgstr "没有找到可运行的 Android 设备。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:480
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:647
msgctxt "Message"
msgid "Unable to load and compile project {0}"
msgstr "无法加载和编译项目 {0}"

#. Log message displayed when the executable can't be found after building the project. {0}: the expected executable path
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:501
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:548
msgctxt "Message"
msgid "Unable to reach to output executable: {0}"
msgstr "无法输出可执行文件: {0}"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:518
msgctxt "Message"
msgid "Couldn't find Android package name for {0}."
msgstr "找不到 {0} 的 Android 包名。"

#. Displayed when Android tools "adb" can't be found
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:528
msgctxt "Message"
msgid ""
"Android tool \"\"adb\"\" couldn't found (no running process, in registry or "
"on the PATH). Please add it to your PATH."
msgstr ""
"找不到 Android 工具 “adb” (注册表或 PATH 中没有可运行的进程)。请将其添加到 "
"PATH 中。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:535
msgctxt "Message"
msgid "Can't run Android app with adb: {0}"
msgstr "无法用 adb 运行 Android 应用: {0}"

#. Displayed when starting a game on a platform requiring credentials but none were provided.
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:560
msgctxt "Message"
msgid "No credentials provided. To allow deployment, add your credentials."
msgstr "没有提供证书。要允许部署的话，请添加您的证书。"

#. Message displayed when launching fails for some reason.
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:569
msgctxt "Message"
msgid "Unable to launch project {0}"
msgstr "无法启动项目 {0}"

#. Message displayed to inform user a deployment was succesful.
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:577
msgctxt "Message"
msgid "Deployment of {0} successful."
msgstr "{0} 部署成功。"

#. Log message displayed when an exception occurs while building the project. {0}: The exception message
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:583
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:656
msgctxt "Message"
msgid "An exception occurred while compiling the project: {0}"
msgstr "编译项目时发生异常: {0}"

#. Message displayed when the user tries to build without having selected a current project
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:593
msgctxt "Message"
msgid ""
"To process the build, set an executable project as the current project in "
"the session explorer."
msgstr "要处理此构建，请把会话资源管理器中的当前项目设置为可执行项目。"

#. Message displayed when the user cancels the saving of the current session when trying to build
#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/DebuggingViewModel.cs:601
msgctxt "Message"
msgid "To build, save the project first."
msgstr "要构建的话，请先保存项目。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/ViewModels/GameStudioViewModel.cs:89
msgctxt "Message"
msgid "The file {0} does not exist."
msgstr "文件 {0} 不存在。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:10
msgctxt "About"
msgid "About Stride"
msgstr "关于 Stride"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:41
msgctxt "About"
msgid "Stride version"
msgstr "Stride 版本"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:46
msgctxt "About"
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 许可证"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:52
msgctxt "About"
msgid "Stride uses open-source software"
msgstr "Stride 使用的开源软件"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:54
msgctxt "About"
msgid "See the list"
msgstr "查看列表"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:60
msgctxt "About"
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私策略"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/AboutPage.xaml:69
msgctxt "About"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:9
msgctxt "Credentials"
msgid "Credentials"
msgstr "证书"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:13
msgctxt "Credentials"
msgid ""
"Provide information about the host to connect to. Your password is encrypted "
"on this machine."
msgstr "提供有关要连接的主机信息。在这台机器上的密码会加密。"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:15
msgctxt "Credentials"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:18
msgctxt "Credentials"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:21
msgctxt "Credentials"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:24
msgctxt "Credentials"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:27
msgctxt "Credentials"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:34
msgctxt "Credentials"
msgid "Don't ask again"
msgstr "别再问了"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:35
msgctxt "Credentials"
msgid "Test settings"
msgstr "测试设置"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:40
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/CredentialsDialog.xaml:45
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:74
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:257
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:527
msgctxt "Menu"
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#. Open the asset editor
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:75
msgctxt "Menu"
msgid "Edit asset..."
msgstr "编辑资产..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:76
msgctxt "Menu"
msgid "Don't include in build as root asset"
msgstr "不要包含在构建中，并作为根资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:76
msgctxt "Menu"
msgid "Include in build as root asset"
msgstr "在构建中包含，并作为根资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:101
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:207
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:521
msgctxt "Menu"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:102
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:208
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:522
msgctxt "Menu"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:103
msgctxt "Menu"
msgid "Copy with dependencies"
msgstr "复制依赖项"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:104
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:209
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:523
msgctxt "Menu"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:105
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:210
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:254
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:524
msgctxt "Menu"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:107
msgctxt "Menu"
msgid "Copy asset URL"
msgstr "复制资产 URL"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:108
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:255
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:525
msgctxt "Menu"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:110
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:222
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:490
msgctxt "Menu"
msgid "Create folder"
msgstr "创建文件夹"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:111
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:258
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:528
msgctxt "Menu"
msgid "Add asset..."
msgstr "添加资产..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:112
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:259
msgctxt "Menu"
msgid "Update selected assets from their source"
msgstr "从源中更新选定的资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:113
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:260
msgctxt "Menu"
msgid "Update all assets with modified source"
msgstr "从修改的源中更新所有资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:115
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:261
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:530
msgctxt "Menu"
msgid "Explore"
msgstr "Explore"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:116
msgctxt "Menu"
msgid "Open with text editor"
msgstr "使用文本编辑器打开"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:117
msgctxt "Menu"
msgid "Open asset file"
msgstr "打开资产文件"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:118
msgctxt "Menu"
msgid "Open source file"
msgstr "打开源文件"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:119
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:262
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:531
msgctxt "Menu"
msgid "Show in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:120
#, fuzzy
msgctxt "Menu"
msgid "Show source file in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:157
msgctxt "Menu"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:158
msgctxt "Menu"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:159
msgctxt "Menu"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:160
msgctxt "Menu"
msgid "Open recent"
msgstr "打开最近的"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:190
msgctxt "Menu"
msgid "Clear list"
msgstr "清空列表"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:192
msgctxt "Menu"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:194
msgctxt "Menu"
msgid "Reload project"
msgstr "重新载入项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:196
msgctxt "Menu"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:203
msgctxt "Menu"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:204
msgctxt "Menu"
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:205
msgctxt "Menu"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:212
msgctxt "Menu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:215
msgctxt "Menu"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:216
msgctxt "Menu"
msgid "Build project"
msgstr "构建项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:217
msgctxt "Menu"
msgid "Start project"
msgstr "启动项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:219
msgctxt "Menu"
msgid "Start live-scripting"
msgstr "启动即时脚本"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:220
msgctxt "Menu"
msgid "Cancel build"
msgstr "取消构建"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:221
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:489
msgctxt "Menu"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:224
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:492
msgctxt "Menu"
msgid "Package"
msgstr "包"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:225
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:493
msgctxt "Menu"
msgid "Update package"
msgstr "更新包"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:243
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:511
msgctxt "Menu"
msgid "Add dependency..."
msgstr "添加依赖..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:244
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:512
msgctxt "Menu"
msgid "Set as current project"
msgstr "设为当前项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:245
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:513
msgctxt "Menu"
msgid "Package properties"
msgstr "包属性"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:247
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:515
msgctxt "Menu"
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:248
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:516
msgctxt "Menu"
msgid "New project..."
msgstr "新建项目..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:249
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:517
msgctxt "Menu"
msgid "Add existing project..."
msgstr "添加现有项目…"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:250
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:518
msgctxt "Menu"
msgid "Open in IDE"
msgstr "在 IDE 中打开"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:251
msgctxt "Menu"
msgid "Reload game assemblies"
msgstr "重新载入游戏程序集"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:253
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:520
msgctxt "Menu"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:265
msgctxt "Menu"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:266
msgctxt "Menu"
msgid "Solution explorer"
msgstr "解决方案浏览器"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:267
msgctxt "Menu"
msgid "Asset view"
msgstr "资产视图"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:268
msgctxt "Menu"
msgid "References"
msgstr "引用"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:270
msgctxt "Menu"
msgid "Asset preview"
msgstr "资产预览"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:273
msgctxt "Menu"
msgid "Property grid"
msgstr "属性网格"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:274
msgctxt "Menu"
msgid "Edit history"
msgstr "编辑历史"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:277
msgctxt "Menu"
msgid "Asset errors"
msgstr "资产错误"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:278
msgctxt "Menu"
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:282
msgctxt "Menu"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Link to the documentation
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:283
msgctxt "Menu"
msgid "Online documentation"
msgstr "在线文档"

#. Link to the answer hub
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:285
msgctxt "Menu"
msgid "Questions and answers"
msgstr "问题和答案"

#. Link to GitHub issues
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:286
msgctxt "Menu"
msgid "Report an issue..."
msgstr "报告 issue…"

#. Link to the forums
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:287
msgctxt "Menu"
msgid "Community forums"
msgstr "社区论坛"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:289
msgctxt "Menu"
msgid "Show debug window"
msgstr "显示调试窗口"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:291
msgctxt "Menu"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:317
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create a project"
msgstr "创建一个项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:321
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open an existing project"
msgstr "打开现有项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:325
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open recent"
msgstr "打开最近的"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:351
msgctxt "ToolTip"
msgid "Save the project and all its documents"
msgstr "保存项目及其所有文档"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:356
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reload current project (ask to save)"
msgstr "重新加载当前项目(请求保存)"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:361
msgctxt "ToolTip"
msgid "Undo last action"
msgstr "撤消最后的动作"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:365
msgctxt "ToolTip"
msgid "Redo last cancelled action"
msgstr "重做上次取消的动作"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:371
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open in IDE"
msgstr "在 IDE 中打开"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:375
msgctxt "ToolTip"
msgid "Open with..."
msgstr "打开..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:386
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reload game assemblies and update scripts"
msgstr "重新加载游戏程序集并更新脚本"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:407
msgctxt "ToolTip"
msgid "Build the project"
msgstr "构建项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:411
msgctxt "ToolTip"
msgid "Build the project and start the game"
msgstr "构建项目并启动游戏"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:417
msgctxt "ToolTip"
msgid "Start project in live-scripting mode"
msgstr "以即时脚本模式启动项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:422
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel the current build"
msgstr "取消当前构建"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:438
msgctxt "View"
msgid "Solution explorer"
msgstr "解决方案浏览器"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:445
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create a project..."
msgstr "新建项目..."

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:449
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create a folder"
msgstr "新建文件夹"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:454
msgctxt "ToolTip"
msgid "Display the properties of the selected package in the property grid"
msgstr "在属性网格中显示所选包的属性"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:458
msgctxt "ToolTip"
msgid "Rename the selected folder or package"
msgstr "重命名选定的文件夹或包"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:462
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete the selected items"
msgstr "删除选定的项"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:467
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all asset folders"
msgstr "展开所有资产文件夹"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:471
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all"
msgstr "展开所有"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:475
msgctxt "ToolTip"
msgid "Collapse all"
msgstr "折叠所有"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:480
msgctxt "ToolTip"
msgid "Show in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:572
msgctxt "View"
msgid "Asset view"
msgstr "资产视图"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:593
msgctxt "View"
msgid "References"
msgstr "引用"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:610
msgid "References"
msgstr "引用"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:611
msgid "Referenced by"
msgstr "被引用"

#. {0}: The number of errors
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:622
msgctxt "View"
msgid "Asset error ({0})"
msgid_plural "Asset errors ({0})"
msgstr[0] "资产错误({0})"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:637
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:651
#, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:663
msgid "Live-scripting"
msgstr "即时脚本"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:688
msgctxt "View"
msgid "Property grid"
msgstr "属性网格"

#. Translation must not be longer that the english words
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:703
msgid "Add new tag"
msgstr "添加新 tag"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:713
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous selection"
msgstr "前一次选择"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:716
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next selection"
msgstr "后一次选择"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:734
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add tag to all"
msgstr "添加 tag 到所有"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:751
msgid "Open this asset in editor"
msgstr "在编辑器中打开此资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:753
msgid "Show this asset in editor"
msgstr "在编辑器中显示此资产"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:760
msgctxt "ToolTip"
msgid "Display only overridden properties"
msgstr "只显示被覆盖的属性"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:763
msgid "Search properties"
msgstr "搜索属性"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:790
msgctxt "Menu"
msgid "Reset to base value"
msgstr "重置为基础值"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:914
msgctxt "View"
msgid "Asset preview"
msgstr "资产预览"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:922
msgctxt "View"
msgid "Edit history"
msgstr "编辑历史"

#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:985
msgctxt "StatusBar"
msgid "{0} item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. Keep parenthesis - {0} is a number
#: ../editor/Stride.GameStudio/View/GameStudioWindow.xaml:986
msgctxt "StatusBar"
msgid "({0} selected)"
msgid_plural "({0} selected)"
msgstr[0] "({0} 被选中)"
